### TODO (1 итерация)

- [x] __Бизнес логика__
    - [x] Подключить и настроить firestore, rirebase-auth
    - [x] Подключить и настроить froala-editor
    - [x] Модуль стора User
    - [x] Модуль стора Project
    - [x] Авторизация через firebase
        - [x] Регистрация (страница, редирект)
        - [x] Вход (страница, редирект)
        - [x] Выход
        - [x] Валидация полей (базовая валидация для входа и регистрации)
        - [x] Обработка ошибок (на форме входа и регистрации)
        - [x] RouteGuards для контентных страниц
- [x] __Дизайн__
    - [x] Подключить и настроить __buefy__
    - [x] Подключить необходимые шрифты локально
    - [x] Подключить и настроить __PerfectScrollbar__
    - [x] TopBar
        - [x] Переписать дропдаун c использованием buefy
        - [x] Добавить кнопки в правую часть топбара
        - [x] Добавить дропдаун с меню пользователя (само меню сделать позже, когда станет ясно что в него поместить)
        - [x] Дропдаун с проектами
    - [x] Левый сайдбар (основной)
        - [x] Подключить сайдбар __buefy__
        - [x] Добавить меню в сайдбар
        - [?] Сделать меню корректным в развернутом и свернутом состояниях сайдбара
            - [?] В развернутом пункты меню должны разворачиваться
            - [?] В свернутом состоянии при наведении на пункт меню справа
            должен появляться блок с дополнительными пунктами
        - [x] Вверху меню добавить аватарку и название текущего проекта
        - [x] Сделать обрезку названия проекта через vue-line-clamp
    - [x] Страница логина
    - [x] Страница регистрации
    - [x] Добавить layout для панели управления без выбранного проекта
    - [x] Отдельный layout с сайдбаром
    - [x] Главная страница
        - [x] Список проектов
        - [x] Блок недавние действия
    - [x] Страница проекта
        - [x] Подробное описание проекта
        - [x] Список участников проекта
        - [x] Новости и обновления проекта
        - [x] Список иллюстраций проекта
        - [x] Список серий (таблица)
        - [x] Список обновлений
        - [x] Конкретное обновление
            - [x] [таймлайн](https://www.growthbunker.dev/vuetimeline/) внутри обновлений 
            - [?] Сайдбар с дополнениями справа (например с чек-листом)
        - [x] Список отзывов
    - [x] Страница 404
    - [x] Компоненты
        - [x] Компонент __HistoryEvent__ (как в блоке "Недавние действия")
        - [x] __ProjectCard__ - для списка проектов (+ кнопка "Создать новый проект")
        - [x] __ProjectLabel__ - универсальный компонент с обложкой и названием проекта
        - [x] __NewsFeedItem__- компонент отображающий событие, произошедшее с проектом
        - [x] __UpdatesTimeline__ - для страницы обновлений проекта
        - [x] __UpdateItem__ - одно конкретное обновление в списке
        - [x] __MemberCard__ - карточка участника проекта
        - [x] __IllustrationCard__ - для списка иллюстраций
        - [x] __Breadcrumbs__ - компонент
- [x] __Деплой__
- [x] __Прочее__
    - [x] Добавить актуальную favicon
    - [x] Импорт только используемых сервисов firebase (как описано в доках)
   
#### Идеи на будущее
- Нужен ли rxfire? (https://www.npmjs.com/package/rxfire)
- Унифицировать коды ошибок через enums, либо подключить готовые, чтобы упростить
 обработку ошибок сервера
